點解拆掂佢一定要四四六六

唔可以一一?

因為要拆到五五均分

因為六四通常都拆唔掂，所以要四六

拆得掂就唔使講手講到刀刀槍槍都出埋啦

因為多左一，所以先再分多份四六，公道啦掛

巴打你約數？？

四四六六加埋點變11

做乜鳩..

on9你不如話0.44+0.66 得番1.1丫笨

巴打數口好精

因為平反六四